張建宗：要將12名港人引渡回港有困難

張建宗表示，外圍環境除了經濟風險之外，政治風險亦愈來愈大，期望香港未來控制疫情後，要重新啓動經濟時，必須將重點放在粵港澳大灣區，形容是「無選擇」，相信大灣區會是本港經濟起飛的後盾，亦會加強開發東盟國家的市場，期望協助香港重新出發。

談及三權分立問題的爭議時，張建宗表示行政主導是香港的主調，但香港司法獨立並不受影響，本港的行政、立法、司法機關仍然各司其職。他認為三權分立是主權國家才存在，而香港並非主權國家。 張建宗又指，外資在港無需擔心港區國安法，強調港區國安法不影響營商，反而推動香港長治久安，又認為立法後本港治安改善，港獨以及勾結外國勢力的情況亦減少。

特區政府密切跟進12名港人情況 張建宗又表示，特區政府各部門包括駐粵辦、入境處，正密切跟進12名涉嫌偷渡被扣押在深圳鹽田的港人狀況，包括與家屬聯絡超過80次，目前知道他們健康狀況良好，但要將他們引渡回港有困難，要尊重國家的司法權和司法程序。

原文網址：

Hi

都係果句
南海係中國？
收皮啦

你唔撚想做緊係有困難啦

咩叫引渡
係營救人質呀on9

又認為立法後本港治安改善

蟈安法之後
香港一個月幾宗銀行劫案，開槍，斬人
跑夜街會比人搶
連茶餐廳單據都有人搶
果然治安好好

包括與家屬聯絡超過80次

冇資料唔清楚講80次？

休班狗唔夠ot

分分鐘12個家屬加埋
80次唔知道唔清楚

我一個月收Dcold call都唔只80次啦

乜野引導?
放人呀
一國大於兩制你地話既
南海台灣香港都係中國又係你地話

而家話佢越國境，即香港南海非國境，所以入中國先係越國境

救人就唔做, 淨係識諗點樣送人返大陸去死

港共最鍾意作大數字

支共：好難（我就係幫到都唔幫，吹咩）

難你老母垃圾狗

唔想做、做唔到、你話唔到事咪直接講，大家都明

佳仔:am I a jer to you ?

食屎啦 屌你老母

難在我們是共狗

擺上國際海事
幾時到你港共出聲俾意見呀

唔想做就多多藉口，小肥張

80次冇意義聯絡都入到數咁日日coldcall嗰班真係勤工獎

上次 疲情受控 張xx解釋: 受到嚴密監控

今次 密切跟進:

秘密地切斷跟進